想問問邊度收眉收得好？

真心想問問
平日我用刨刀修眉 依家介傷左條眉
點算好

想問問邊度修眉收得好嫁? Thanks!

自己修啦
上youtube 學

同問

我都係睇youtube學

收眉⋯？
係修眉
修眉刀都唔識買 仲用錯工具都唔知講咩好

修眉刀sasa有冇得買?
Sorry文盲

刨刀修眉
唔識修既話 出去比人修左個眉形先 我覺得Bobbi Brown/Shu Uemura/Giorgio Armani依三間都唔錯 之後自己keep住就修下啲雜毛

thanks!!!

有

請問有冇BA推介/邊間分店好啲

上面比左三間喇 再深入啲講驚比人話打手
我自己做freelace既 唔介意可以tg我免費幫你

用開眉鉗逐條逐條黎

比貴少少修靚佢
以後就跟住個shape自己用眉鉗夾